有冇人今晚會圍元朗狗鐵站

有冇巴絲可以整文宣圖 我想今晚print a3出去元朗狗鐵站

尋晚已經準備好

push

真係出去既手足小心D，安全第一，唔想再有人受傷

小心

圍鄉黑

有冇巴絲可整文宣的圖🙏🏻🙏🏻🙏🏻罵爆港鐵 漠視人命

推

咪去呀
冇警察隨時命都冇
冷靜d先啦

我可以幫手派
quote 我我再留tg

但我唔識整 要巴絲幫手整🙏🏻🙏🏻

唔好來啦

起碼都要嘈9元朗狗鐵點解放狗入去

要小心，對方可能有刀，冇性咁劈
要重裝備人多

要去埋元朗警署

和理非唔好去，唔好哂人力保護你
果班唔係狗，唔講道理道德，果班係恐怖分子

幾十把刀斬埋來點頂呀

咪去阿

睇d gp傳今日班垃圾仲會做野
好似call 左好多條村(會派架餐)
如果唔係一大班人有晒裝備真係唔好去住...

唔好入黎. 太危險.
向全世界公開, 特別點名某些人懷疑勾結恐怖組織

做足準備先去啦！
(裝備同計劃)

有

有冇文宣圖🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我可以整，你有無字句、資料？